鍾意大自己十歲以上既女人，會唔會好奇怪

小弟17歲
但係對同齡層既女仔無咩興趣
反而鍾意30幾果啲輕熟女
我覺得佢地好有知識 好有女人味
我係咪有啲唔正常？

唔係

奇怪就唔鐘意?

噉都奇怪? 有啲戀童同鍾意阿婆嘅點算?

關咩事 我講緊80後果啲
同我老母有咩關係

唔奇怪，同姐姐拍拖好開心
利申:前女友大我十年

識溝一定係溝姐姐

姐姐帶你玩性愛遊戲

正常.....

利申... 同過大自己11年既姐姐拍拖

push

姐姐
太大接受唔到

知音

心智年齡未必同實際年齡正比既